又長又粗好大碌......

個台風，睇到紅都面埋

打唔正，無假放

有無人覺得個風好L勁

我有喎

風膠：隻眼好圓好靚J死人

外冷內熱，正

打唔正放病假

會屌落支那就得啦

連登仔(0)：又長又粗唔係屌我 有撚用

唔係，上個禮拜宣佈話放假去食牛排，海鮮，雪糕。打成就冇得放

直插賓國都收貨

肥仔

你點知